班警犬同班鄉黑係咪晚晚屌同一隻雞

今日就咁撚落力
晨早開哂槍
係咪想早啲收工直落叫雞